---
title: Netflix被盜
date: 2018-01-20 11:22:52
tags: ['生活']
---
先上圖不囉唆！慌張一下(嚇到吃手手)  
![先上圖](https://i.imgur.com/wJdWMXo.png?)

大概慌張了一下，搜尋了如何求助客服。

開啟手機app->依然可以登入netflix

1. 先修改語系

2. 尋找app線上幫助的部份(三->說明->電話符號)

3. 用破爛的英文<s>哭哭</s>溝通

重點單字提一下 account stolen(hack blablabalblablal)，反正他愣一下會理解。  

溝通順利他會幫忙改回原本的電子信箱，在發一封重設密碼的郵件至信箱。  

最後問說有沒有任何的事項需要反應？沒有就掛斷了XDD  

其實還有一個電話語音機器人，你對於這次的客服滿不滿意之類的吧？(沒聽完就掛斷了)  

---
密碼外流的部份，應該不是netflix的鍋，用那組密碼會被盜也不意外。
